Apple Watch 用戶揮手 #bye#

利申：aw2黑鋁

Nike 白銀

S2 sport space grey

一樣

我個隻上年12月買係s幾？

btw, 有咩淘寶mon貼好用？

1st gen

我覺得冇張好用
一係成隻包膠
一係就裸跑

S1老餅留名

但個mom已經花撚哂

第一代 鋼版

s2

S2 space grey

Nike s2

Nike s2白銀

上年12月？

S0

Apple Care+

S1 金配皮帶

S0

S2 鋼Hermes

S1鋁黑留名

S1 開心使用中

S1lm

Aw1 SS 42mm

Nike 黑灰

我想買好耐

S2黑鋁留名

X2

S1 金鋁

繼續討論

Series 1 金鋁

用6仔+aw1 手機好扯電

⌚️s2等候中

好想買隻Nike

S2 nike白銀
Nike官網訂，第二日到左
AOS

巴打 想問問s1防水程度點

例如洗手 成隻手沖水，落雨果d有無問題？

想問下S2長開 心跳 GPS 可以用到幾左多鐘

搵到個post了

冇
本身就ipx7 浸水都得

隨左沖水之外 巴打有乜方法清潔錶？

生活防水唔防其他野

42sp blk

黑色星期五減價

s2黑鋁

Nike Space Grey

黑鋼

推呢個post 先

S1

日日都載住沖涼 no problem

Hi 黑銀

我用洗眼鏡嗰啲洗壞左兩隻

沖涼我唔夠膽
一黎驚啲泡
二黎我成日沖熱水涼，一冷一熱錶入面零件好易有倒汗水 （好似係

s2 鋁黑

用到兩日

s0

s2 蓮蓬錶帶

其實日常生活如果唔做運動有咩用途？真心問

買老麥

我成日戴住沖涼

第一代 Apple Watch Editiom 用戶。

金色

戴住去玩沖浪。好happy

鹹水照衝咁癲

第一代鋼

之前有兩張貼都係買錶帶送，第一張無痴力，第二張中間有痴力四條邊無痴力。用左10分鐘就摵左去裸跑

報到

S2鋁黑

aw1 仲唸緊好唔好轉aw2

s2 黑鋼+care 開心使用中 冇刮花煩惱

Nike AW2 係咪無咩可能響 retail 買到？

用左2個幾月 好好用 好慳電

想買 但無咩功能吸引到我真係比三千買
有無巴打可以講下係因為咩而買Apple Watch

一出用到宜家
Sport

42mm黑鋼

S1黑鋁

S2 黑鋁

迫自己去做運動

就黎有s2 買皮帶定鋼帶好(副廠)

去nike官網訂啦 第二日到

黑鋼s2

1st gen 黑鋼

me2

得到青龍獸的力量而維持成長期型態和蟲蟲獸能夠合體進化而成。

愛不釋手 S0 Hermas 😻

watch 1

唔洗成日拎部電話出黎睇Msg 同唔miss call 已經最大功能 其他野功能 對我都無用

而家store多唔多s2貨賣 之前見你地成日話無貨

功能就預左冇架啦 平平地千零蚊買隻s1當fashion watch帶都唔錯

正想買，多謝各路巴打

1.mon靚/錶面多選擇/換錶帶方便
2.有gps/心跳sensor做運動無得輸
3.聽歌/睇msg可以係aw到做到(呢個本身都覺得無咩用，係最近搭車發現到佢用途，唔使係人多擠迫係褲袋摷電話出黎 )
4.有得apple pay又係十級方便

有冇副廠錶帶介紹，想玩皮同鋼（想玩皮多啲）
皮唔敢淘，淘佬啲皮是垃圾

香港邊到有靚皮錶帶賣？ 我自己有apple watch adapter

日版punk AW2 留名

用緊nike版

Apple watch 新手

白痴問題，聽問下點解有時我係屋企用，隻watch 無用bt connect iphone, iphone 只係用wifi 上網，但係我隻錶都收到whatsapp msg🤔

同wifi network 係收到
前提係隻watch 係Bluetooth connect watch 果時get 左你trusted wifi network

用左兩個月s2黑鋼織
發玩冇乜錶帶襯到黑鋼
有d後悔

S1 啞黑

巴打揀邊條帶

係咪black friday us s1有平

有無人有Hermes 果隻粗款帶？女仔手係咪太幼帶唔到

有冇人想團購 clockwork synergy??

S0 鋁 玻璃已經花曬
但真係幾好用，無戴一日就會好唔習慣，又會miss message/ call

新出aw 個陣 已經用到而家
係s0 定 s1?

個玻璃面刮左落雲石到
花左一條線咁
平時洗手 照洗照濕水
無問題好健康

應該唔會換s2了
無咩新突破

S2 Sport Space Grey

點解沖涼都要戴住

其實買唔買apple care+ 好

買
花到頂唔順過保又換隻 雖然咁嘅諗法好仆街
但我估點都要換電

Nike 黑

我想問apple pay係咪一定要㩒兩下個掣先可以用到
唔可以好似iPhone咁就咁放埋去？

你諗下有人整部野偷你錢易唔易
Nfc 機potable 拎你錢

S0 Hermes 揮手

S2太鳩灰，開心使用中
我日鳩日洗手都懶得除錶
順便洗埋隻錶，而家隻錶都無病無痛

順便想各位比下意見
我想係淘寶買條鋼帶玩

大家覺得如何？

s2 nike 白銀 揀唔揀瑩光錶帶好

請問個 water mode 有咩用？除左unlock 果時會噴水之外

Lock screen

nike 白灰

1代黑色

S2黑鋼

⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️⌚️

其實s1 鋁同玻璃係咪好易花

S0 42mm SS
不過都唔係成日用

iphone 用電會唔會快左

有個問題其實想問，其實係AW個錶面個版，如果我放天氣啲資訊，佢成日update住，變相係咪會chur多左手機data!?

我買咗，但好快就花唒

Check 一check 用好少

我而家仲諗緊買黑鋼定係nike版
Nike版個介面好似多啲，又會提示叫你做運動

請問聽歌係咪得apple music 同spotify 用到?moov 同kkbox 有冇app 出到?

新入手可以玩下S1先
分別係GPS同50米防水

s1鋼

叫你做運動係Nike run app 嘅notification，其他AW都可以裝

S2喎巴打

Gen 1 stainless steel 膠strap...
睇msg / WhatsApp / track 跑步都好方便

但係sapphire 面都俾我整花左

我知、但佢覺得3000貴，我咪建議佢入S1玩

S2 米金

Nike 42黑，戴住跑完步只能sync返上activity, Nike NRC+ 當我無跑到，好撚戇鳩。

iOS 10.1.1

上網睇左話Nike fix緊

S1黑鋁裸跑緊

其實想問有咩吸引地方令你地買AW?

冇錶咪買
同埋想試下
遲下有心情idea 寫apps 咪試下

次次想walkin買黑鋼都話冇貨

有冇巴打知點解回覆whatsapp一時淨係寫到中文一時淨係寫到英文？

Force touch language

可以後加apple care+ 嗎?就咁落apple store 就ok?

Spotify用唔到

打電話去都得，大約20-25 分鐘

Hermes皮帶戴得好撚舒服

戴apple watch 用殻用貼既都是on9

啱啱買咗條clockwork synergy ，等DHL

S2 黑鋼
想買條皮帶 除左nomad 有冇其他推介？

Clockwork synergy

有得教大細聲同左右轉歌

S2黑鋁

雙11淘寶貨 帶上手質感似膠帶
有冇巴打帶緊皮帶可以推介下

用左Nike 兩個星期 其實帶落都幾舒服

Link?

想問點睇係series幾？
唔識分係0定1

Thanks
好多款揀

applewatch 點分一代二代？

錶底有寫

我用殻，包埋芒嗰隻

買咗一條 light brown + Black buckle
一條 vintage brown + gold buckle

DHL Express - 星期四到手

到而家whatsapp都唔支援aw
屌佢老母

AW2 黑鋼

話時話點解唔覺有保護殻比 AW2.......🤔🤔🤔

WhatsApp 真係好懶.....似住自己多user

有得覆都夠
其實你地會主動用watch telegram 人?

連運費幾錢條

S1 Sport Space Gery 42mm

whatsapp 最緊要要有回錄音, 咁先做到aw 果個方便目的.

依家淨係回到emoji (中英default果d 字好唔掂)

第一代用到而家
Sport Black
係咁撞個Ion-X錶面都冇花過

S2 42mm 鋼加龬帶

第三代應該玩 hermes 版

我只買錶帶，因為adapter 本身有

錶帶 Black Friday sale $12
兩條 $24

25% off -$6

再加 $16 DHL

即係$34 USD

貨到求包膠

雙11淘寶貨 帶上手質感似膠帶
有冇巴打帶緊皮帶可以推介下[/quote]

Link?[/quote]

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【均思 苹果表带 apple iwatch 38MM 42MM 男 女 磨砂皮手表带】￥AAedPamq￥

巴打幾時訂？
我訂過兩係星期一到而家重係shippment information received 冇郁過

前日訂，你都係DHL EXPRESS?

Ok

如果你地連adapter 就 $44 一條

係呀
都係dhl

如果lihkg 岀watch 版，淨係show 熱門冇得回覆，都唔岀

多嚿魚

諗緊買S1
Silver + White
定Rose Gold + midnight blue好

唔會想係AW睇文

你男定女?

一代黑鋼

s1 鋼黑 用咗1年

成日洗手 & 沖涼照戴仲幫佢搽埋梘液暫時都冇發現有問題

同埋一直都係裸跑..成日撞..冇花過

皮帶唔洗諗一定買Nomad啦，淨係個扣個款已經贏曬！

s1 新出都老？

有冇s2 巴大好似我咁成日去游水

男

其實d人唔識分s0 s1

睇錶底就分到係第幾代啦

想買nike 果隻, 請問邊度有現貨賣？

我都係咁話👋🏻 有愛不釋手既感覺

Pish

Clockwork synergy 到咗，轉頭報告

11月16訂 s2 42黑鋼 02/12/2016-09/12/2016 今日仲係貨品處理中

待J

好似話亮度都有差？ s2好大太陽都好夠光睇到

游水好唔好用? 準唔準?

想收隻二手手apple watch初代白鋼比細佬，有冇人放

知唔知邊度有aw2 nike 42mm現貨賣？

最快去applestore裝裝
穩陣就上nike官網 兩日內送到屋企

我有隻想放

巴打比email我 我比whatsapp你

真心一問
Nike aw 同 apple 官網賣既 aw 除左錶帶仲有咩分別？

諗緊新手買s1/s2好 有咩意見

包膠呢ching

ps3psp@gmail.com

已send

終於買左，15-19號到

s2 黑鋁

有電話打黎既時候，可唔可以係Apple watch禁接聽，但係電話講，而唔係watch到講架？
有時帶耳筒又要拎電話出黎禁接聽

藍芽耳機
Btw 你諗下淨係用手機接聽原因係你拎唔到部電話
當然你本身插住耳邊呢個case佢係care 唔到

用緊一代黑鋼米蘭帶，玻璃花尻晒 好多一點點好似比蟲咬咁

米蘭係勁易整花隻錶

花左啦已經，底面都花 用到夠保加錢換過隻

我都訂左，等貨到

巴打個轉頭轉左去邊

報咗啦喎

最後都係去左nike 官網買aw2

說好的包膠

想買呢隻，覺得點？
平過apple store果隻200，不過唔知有乜分別

我想問下呢，如果唔係做開運動aw2會唔會冇用？
即係可唔可以用隻錶轉歌 同埋另外有咩方便既功能？
因為未用過 遲d屋企人又會送比我 想了解多d

師兄 請問點買 我都想買！

打算聽日去買APPLE WATCH S1
有咩要注意
同埋去凶宅嗰啲買會平幾多 同埋信唔信得過

其實間間大公司都冇咩所謂 注意要新包裝 唔好買左隻舊 豐澤 d 人好多時都唔識 去專門店買好 d

咁我直踩Apple store買啦
咁如果有問題係咪可以14日內全數退錢？

唔係

轉左去隔離post

btw, 我訂左兩條呢應該兩日會到

S1 表示夠用你上面d野
有得轉歌
Apple pay

而家已經冇左喇

一代

師兄 我想問下點買架？好想買呀！

我估你aw2係指S2?
唔係運動撚咁你要睇下想唔想要鋼
因為要鋼就要局上S2

Clockwork Synergy

買個陣記住 request 細扣

三寶巴打未試過上網買野？
睇番之前個reply
都已經搵到個網

跟住就揀啱adapter同buckle顏色
有需要就remark到request細扣
再add to cart
揀晒要買嘅帶就check out
跟個網指示入地址email俾錢等收貨
如果香港應該都係dhl

呢排係咁睇好想入手
又想買最新
但睇開箱文都係叫新手可以入初代
呀 好懊惱

初代粒電

姐係買最新係抵玩d？

我搵朋友幫我訂，因為冇PayPal

冇追post，個扣好大?

師兄，多謝回覆！
細扣係咩意思，而而家用緊 Apple Watch 原裝嘅細表帶，有冇關係？

另外你話地址直接填香港地址，送貨用DHL，咁需唔需要計運費？另外佢會包直送到香港？因為佢係外國網頁！

佢網頁係計 USD？

我平時都係上淘寶買嘢或香港網頁買嘢多，好少上外國網頁！

補多句，記住入discount code

discount code 係邊？

我選擇的都係 38 mm，沒有 42 mm

個code入到個網拉到最上就有

click入shopping cart就有位入code

可能42mm冇貨掛
我買果d就得42冇38

好想賣左佢

新用家lm
今日先收到nike black 42mm

由高登睇到黎lihkg終於買左nike+版

why

覆clockwork Synergy 問題

Discount code: TURKEY25

美金比錢，可以PayPal ，亦可 credit card

DHL 香港 15.x USD

我自己覺得個扣有啲大舊(瘦底)，可以request 佢用 classic 細扣

Aw計站立個時間超撚唔準，我返office坐成足成日佢count我企足成日

請問各巴打隻aw 有冇同case or 貼?

用完好柒

買Apple care 算啦

一個鐘頭內有企一分鐘就一次
有時你申個懶腰就當左

黑鋼超易花

加埋米蘭仲易花

終於有得玩
錶帶 + Nike+ 42mm + AC = $3400 (女人個 fd 有折)

睇左咁耐post,心動了 想問下依家係唔係仲係好難買，定基本上間間都有貨 想入隻白鋼玩下

想問下我阿媽係加拿大買aw2可唔可以喺香港換Nike版？
仲有可唔可以買賣Apple care+

冇得換

冇得換，但應該可以AppleCare

S1可唔可以用ipad充電器叉？

[img]
點解我隻s0仲未話有得更新3.1.1
有無用緊s0巴打同我一樣都未有得上3.1.1

因為會磚左s2 所以落左架
3.1.1 好撚伏
利申即升

同你買既一樣
蓮蓬帶係全黑定黑黃？我揀左全黑

反而nike 官網快過apple？

Nike 好多貨

明白了

另外樓上個開箱喺邊個post？

黑灰+1
黑黃實物唔靚